小心！太子站4號月台封！重防暴！

依家太子站危險，手足小心

大堂中間客務中心比大量狗圍住

Push 831

繼續

太子通返

一早有狗入站mon住

吵咩